zoom比英國國防部ban左

Zoom video-conferencing app used by Boris Johnson to hold high-security 'virtual' Cabinet meeting during coronavirus lockdown has been BANNED by UK defence chiefs over hacking fears

The high-tech video app used by Boris Johnson to host a 'virtual' Cabinet meeting this week been banned by UK defence chiefs over hacking fears, it was revealed today.

The Prime Minister used the Zoom video-conferencing system yesterday in Downing Street in order to observe rules on social distancing to curb the coronavirus outbreak.

It allows a large number of people to 'dial-in' to a conference call and use computer and phone cameras to be seen by other participants.

The weekly Cabinet meeting, which usually involves ministers tightly packed around a large table can include discussions on sensitive information like matters of national security.

But it emerged today that Ministry of Defence (MoD) staff were told this week the use of Zoom was being suspended with immediate effect while 'security implications' were investigated.

Users within the military hierarchy weres reminded of the need to be 'cautious about cyber resilience' in 'these exceptional times'.

One source told PA Media: 'It is astounding that thousands of MoD staff have been banned from using Zoom only to find a sensitive Government meeting like that of the Prime Minister's Cabinet is being conducted over it.'

It came after Monday's decision to place the UK in lockdown and avoid gathering as much as possible.

The rest of his top team used the Zoom conferencing app to join the discussion. The only other people in the room were Chief Medical Officer Professor Chris Witty and Cabinet Secretary Sir Mark Sedwill.

The use of US-based Zoom has 'exploded' in popularity but concerns have been raised over its security, according to an industry expert.

It is thought swathes of businesses and organisations have flocked to use the technology in the last week as the UK went into lockdown, in a bid to continue meetings with employees who have been forced to work from home.

Growing numbers of people are also using it socially to catch up with friends virtually while stuck indoors.

It has prompted some online debate as to whether there are security and privacy concerns about using the platform.

A message to MoD staff, seen by PA, said: 'We are pausing the use of Zoom, an internet-based video conferencing service, with immediate effect whilst we investigate security implications that come with it.'

A decision will then be made about whether to continue using the programme, the email added.

Paul Bischoff, from which researches and tests out security, privacy and networking technology, told PA that Zoom is 'exploding in popularity' and usage is becoming more 'commonplace'.

While the programme is 'fairly secure', he warned the company was 'slow' to address a 'webcam security flaw' last year which 'angered' some users and security experts.

The problem allowed an attacker to hijack the user's webcam through Safari on Apple Macs, he said.

According to a media reports earlier this month, users were warned against 'Zoom bombing' after sessions were hijacked by strangers sharing porn videos.

Around the same time, Zoom, which describes its service as reliable and easy to use, published an article with advice for users entitled 'How to keep the party crashers from crashing your Zoom event'.

Mr Bischoff said: 'The software has no known serious vulnerabilities at the moment, but that doesn't mean a hacker won't find a new vulnerability tomorrow.

'The company also collects some personal information about users and shares it with a few third parties.'

He added it is important to verify links and senders before clicking on them because 'criminals will probably create phishing pages designed to look like Zoom pages, but they really just steal your passwords and other information'.

BJ真係
唔ban支共走去ban呢啲

依家英國比武肺搞到咁，佢仲唔封華為真係on9

咪係，支那害到英國咁
直頭可以搵佢祭旗

Zoom 的創辦人兼執行長袁征（Eric Yuan）是中國出生的美籍企業家，1990 年代成功移民美國之前，曾經連續九次申請美國簽證都遭到拒絕。

完

歐美仲敢用 cls

聯署facebook專頁：

聯署Link：

正確 大把大陸有關公司扮美企

滲透

其實zoom係有風險, 普通公司內部電腦都可以隨便入去同街外ac電腦share畫面做埋remote就知咩料

Zoom咪又係支那嘢

連燈仔係咁吹奏架wo
又話要買股票又話好野黎
又中回力標?😂😂😂

除咗microsoft teams, cisco webex
其餘都咪撚用

係

d company/department meeting 真係confidential

あははははっははははｈ

基本保安可以較個meeting一定要指定公司帳號實名入，唔比用personal account

至於比人hack或者Zoom自己監聽就冇得避，除非英國自己國家整一套，仲要唔好請中國developer

D技術直頭唔撚入流TIM 啦
呢隻狗屎垃圾都炒到成三千幾億市值

有得統一較唔比街外ac入，一定要公司嘅帳號入

公司唔做就另計

其實咪即係improve下skype個design

要指定公司帳號實名入->首先要開場個個肯咁做先

就算做左, zoom呢間野內部一樣可以mon到整個會議

科水比自己國內既科技公司整一個真心唔難吧

係街用手機開top secret既會

華為唔ban
走去ban呢啲低技術嘅app把撚
真係日落帝國

skype 好似都係microsoft

cisco

噓 細聲D

如果侵禁政府用zoom
個股價會唔會爆跌

會fade out 轉曬Microsoft Team

支那人成日抄人野改少少扮自己

依家係 BoJo 打算用黎內閣傾野俾英國國防部 ban 左
依個就係三權分立的重點

Zoom 的創辦人兼執行長袁征（Eric Yuan）

個名得兩隻字，Ban.............

公司用緊cisco

但其實議會制個首相都係議會最大黨黨斟

國防部關三權分立咩事

用華為咩app都冇用

想問下其實除左websocket仲有咩技術個backend要處理大量/多人streaming點處理

最恐怖係好似話個host可以強行開你個cam同mic
直頭係支那式強姦型設計

做乜野驚俾人hack
英格蘭省有乜野要收埋唔可以俾大支帝國知？

zoom係支那人搞，有機係間諜

blow job 用奶共野

阿里巴巴及zoom都有李嘉誠支持,好難唔用

blow job條on 9仔用華為手機

有teams用架麻，唔一定要zoom

其實呢樣真係唔得
無可能咁迫人

True

zoom呢d濕鳩野bam係好正常，但係bam佢唔bam華為真係.....

用WeChat la

用cisco jabber

誠哥

之前睇過話大學啲prof好似就係上上下堂冇啦啦開哂全班啲cam n mic

between
李嘉誠私人既JV有份投資Zoom，真係不得不佩服佢地既眼光

到底班撚樣諗咩春
華為就唔會俾人Hack既

Webex都係支那人搞
不過後尾賣咗比cisco

Latency係幾好
但主要因為冇人重視video conference所以一直都冇人理

Zoom係支共㗎喎

袁征

誠哥買左
連登仔點兜

Adobe connect?

噓 唔好講 佢哋又嬲嬲豬

個故事好勵志
完全係中國夢

呢果野主要係SELL CLOUD Multi-region server
所以streaming, video conf latnecy低
但除左呢樣野之外,其他都係垃圾

垃圾支那狗入cisco做偷人地webex技術再搞個zoom
根本係支共鷹犬企圖取締美國企業

中國夢就係移民外國

英國真係做得快
不過用華為又係on9

嘩！如果大廠用嚟做home office傾設計圖，用一個支那背景嘅apps，好易洩漏商業機密

唔開個permission 比個application 咪得

所以話 連登係世界上最大嘅 偽善者,

小粉紅睇到爆血管

所以袁征真係好成功
令到咁多人用 之後偷取機密
香港都有好多

咁佢申請到未?個底咁花

我平時一定封電腦個鏡頭

頂住左

英國國防部係英國最後希望

MS Team 好貴咩

我聽聞有NDS因為要用Zoom而翻牆比公安拉撚咗

1990 年代成功移民美國之前
驗眼啦Ching

唔識繁體中文？

不過其實市面上咁多類似嘅apps
zoom點解會跑出

唔好怪佢，繁體中文字唔係人人識睇

因為大學啲教授+公司啲管理層都係on9
人用佢唔用就好似out咁

美藉

唔撚怪得d野同webex一撚樣

唔會爆血管,佢地對自己無羞恥心

我唔識it嘢但係我從來冇聽過呢個app
多數直播唔係Skype咩

點解唔用MS team...
淨係 support 應該都爭好遠...

Enterprise 多數用MS teams/ SFB, BIG 4都用緊
再唔係就Cisco WebEx
從來未聽過人用咩Zoom
係呢期疫症先吹風吹起呢隻野
有睇gartner magic quadrant 都知呢隻野從來唔入流

Zoom data center同研究都響支那

Jami 其實係最secure
佢連中間人server都冇，完全p2p

抖音呢？

有Cisco WebEx 同 Microsoft Team 都唔用

國防部唔用/小心D好合理姐

連登仔又屌

唔ban 華為有撚用

有free 架~_~

有中國版ZOOM 唔洗翻牆都用到

拍部戲都得啦太感人

應該轉用純支那app 支那成日講嗰隻

原來抄架

未聽過有公司用Zoom
d客唔係WebEx 就 Teams

美國好多公司用zoom 香港少啲

根本華為同zoom都要封 zoom係支那人產品

其實唔知點解要用zoom要用cisco webex

話唔定zoom根本係抄cisco然後賣平啲

外國係好多中小企業用，煲到市值三千億，香港近月可能市佔七成添

Zoom 原來係支那野
有無美帝alternative ?
Skype差好遠wo

推，好撚多人唔知而不斷吹奏

Ms team

adobe唔係有類似啲app咩

其實睇袁征個背景，感覺佢係似8964 之後怕撚咗共產黨所以移民果d 人黎

但之後發咗達，比支拿重新收編定支拿dna作祟就不得而知

*嘅

支共啲滲透手法真係好撚勁
加埋歐美庸碌當道
二戰前夕玩唔夠appeasement?

幾時先肯唔再扮醒 反擊

啲prof成日無啦啦開晒所有人嘅cam同mic

其實zoom呢個幾時彈起？
以前已經有企業用？

佢地係真係on9

360之流，深諳強國劣根性嘅app
上年已經爆過鑊：偷開cam, uninstall之後識自己同你reinstall過

分分鐘係中共迫大學用，開你cam/mic save底晒𠵱家班大學生啲樣同聲入中共大數據database玩人面識別

唔係正常上堂都唔剔出席率，轉online lecture反而要開mic開cam?

真心on9
有乜理由全部大學都用同一個軟件

大學手足睇路, 起碼都物理上遮遮CAM
打工撚表示話尻知佢, 大公司要用都阻唔到, 又要睇COST諗住平, 公司DATA又唔係我DATA, 買者自負, 路又唔睇

陳可辛拍咗套類似主題
《中國合伙人》
講新東方補習王國三個創辦人幫人移民美國

所以咪有頂住左出現

到時商業機密比人睇曬

頂住左係佢無熄咪 之後個蝗老師特登zoom佢個mic

正常人都識搵紙痴住個cam掛

佢哋從心底裏覺得
中共有核彈
冇可能會同佢打

共諜軟件

英國佬做野通常都有陰謀，估佢唔到

我都會

咁teamviewer之類既software都有風險?
直頭成部機所有檔案任睇
幫你改setting 裝software都得

but this wanker still keeps huawei

國防部都比人控制就玩完
最後防線

呢D幼稚園上堂軟件點可能用在國防機密上! 唔好玩啦！

頂，用手機打J咪比人睇曬囉

唔敢買

頂住左呀

因為nds 有中國版，用zoom可以就佢地?
鳩估

zoom美國野

袁征（英語：Eric S. Yuan，1970年－）是一位美國華人企業家，視頻會議軟件公司Zoom創始人。

推

但冇左zoom學生點上堂
你唔好同我講skype
有其他野取代到再算

事實，佢地乜撚google hangout meet, microsoft team都用唔到
焗住就班支那種

Microsoft team
Blackboard Ultra

WebEx
Hangout Meet
MS Team
Discord
Slack

大言不慚唔好怪人笑你戇鳩仔

習近平新時代壟斷方法

咁你叫唔叫到大學用
叫到先算

誠哥 都有份入股wor

屌，唔怪得啦，班大陸狗番左上去用唔到其他軟件

poly用緊team同blackboard

咁係咪間間用緊呀
鬼唔知poly用緊呀
你就算叫到大學用
中學又點呀

想扯開話題？無問題
你讀邊間野雞一定要用Zoom呀？

聽聞 ou 用緊 m$ teams
m$ 點都好過支那野

事必有因
it狗表示zoom漏洞高

小寶寶唔好裝係屋企電腦同出街玩既手機

Teams 比較安全

poly blackboard好似用左幾年

因為所有大學只係用zoom
所以唔用zoom上唔到堂

咩logic

誠哥係從賺錢角度去睇，到開始冇人用就會甩手

Polycom

誠哥又贏，zoom 之前好似比大陸ban 左？

因為 zoom 有 moodle linkage，所以啲大學先用。

條友真係千方百計逃出支那

幾時出返msn，屌佢老母microsoft

Zoom UI 易用易明先跑出

鬼唔知 Teams Sfb webex hangout gotomeeting 安全D咩
End user 唔撚識用咪覺得癈

Sfb/Team 天生癈 又唔易用(對唔愛學IT 嘅user 嚟講） 仲有唔夠穩定 唔夠快

標題黨
講到好似國防部落order ban曬全英國用zoom咁
再講人哋國防部會議係國家最高機密嚟
唔用呢啲公廁software有乜咁出奇

繼續兜

其實Google meet好似都多人用

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

唔吹奏點升點放呀

Same
物理上block住
你要開咪開飽佢

成功嘅中国人就要有美國護照

然後長住美國屌鳩香港人唔愛国

咁都可以移到

Conference

邊個代替到華為啊
首相訓撚醒未

// Zoom公司1/3軟件工程師、大約500人是在中國，這些人做著矽谷軟件工程師同樣的工作，年薪卻只有他們的1/3，不到35,000美元。招股書對此也作出提示：我們的產品開發團隊主要在中國，人員成本比許多其他司法管轄區便宜。如果我們將我們的產品開發團隊從中國遷移到另一個司法管轄區，我們可能會遇到更高的運營開支，這將對我們的運營利潤產生負面影響。"//

//招股書提供的資料顯示，袁征1970年生人，山東泰安人，1987年考入山東科技大學系學習數學和計算機科學，1994年從中國礦業大學研究生畢業。袁征山東科技大學的校友中，還包括青島市人大主任宋遠方，山東省副省長王隨蓮和天津市濱海新區書記張玉卓。//

Please pin.

但係繼續用華為

Zoom大把取代品

呢個我又唔知喎
剩係覺得 zoom 根本就係抄 webex

人地話唔比用黎開內部會議炸

算鳩數，學校一定唔會再轉平台，zoom 已經算係冇乜大陸味
我成班NDS難得先可以上堂，如果唔係要用騰訊 dingtalk 仲戇鳩

ZOOM紅到爆啦
雖然M$都係戇鳩
但有SKYPE唔用走去用ZOOM
支那仲要極力支持用呢隻
我就唔知佢想點啦

用埋呢個sem都點都要開學架啦

英國同日本果種奶係唔同，英國佬係R著數，日本係真心膠咁奶。

仲有就係 zoom 可以俾 NDS 用
如果唔係要用 dingtalk 真係 we connect big brother

microsoft 最撚信唔過

只要夠多學生或家長投訴就得

我其實反而驚訝佢地國防部竟然冇提供內部live chat software俾首相，淪落到用commercial嘢

盲生

按照咁講嘅話咁好多香港人同台灣人嘅都係2隻字 係咪我哋都冇得起美國做科技業

英國佬唔係應該好似kingsman咁virtual in person meeting?

咁同被逼含撚有咩分別？成日話人哋唔識反抗 連登仔無視客觀現實

Adobe connect 啲聲窒下窒下

依家直頭話比人聽英國網絡一d都唔安全 但照用中國野

你唔好用釘釘？

會唔會起晒手足底㗎

Adobe connect 真係10 年前用過
真係

叫做好過 google 囉

discord

真係咩野中國製都一定有後門

識啲唔識啲 喺度鳩up
笑撚死

教書班友仔出名怕麻煩啦
之前有條教書既走黎籲連登仔唔好進修
斷佢地米路喎 哈哈

吹奏昔日幾大冇意思，明顯跟唔上時代變遷，zoom設置簡單易用，同一環境係好易分别到，更重要入門費低

科完咪又外判比支那印度

其實有冇人知華為5G個deal係買啲乜嘢
會唔會淨係買LAN線所以佢先咁放心?

美國貨 Adobe Connect

Webex 都係呢條友寫

唔明點解zoom咁多學校用

咁多商業機構甚至政府高層會議, 真係唔怕比隻軟件公司 mon 到會議機密 ..?

Webex咪佢寫，寫完quit咗cisco 自己搞zoom

所以真係望來年 NDS 都唔敢嚟香港讀書，咪撚再要我哋就佢哋，自己冇言論自由又唔反抗，怪邊個

好簡單，NDS 用唔到其他工具
況且 Zoom 已經冇咁支那味，如果唔係就要用騰訊 dingtalk

難怪

pin 呢個啦屌

WebEx 同 Skype for business 以前公司用。 跟主Adobe 同 Blue Jean 三四年前彈起。

Bluejean 同Zoom 有D似。Zoom 兩年前多美帝公司用。真係好過Skype.

teams真心好用

想問係咪一定要安裝
點樣 invite 其他公司嘅人做 con call
最近幫公司搵緊 solution
最好就 FOSS

有客用用下唔用。條友試過真接問過客點解

抖陰

早幾日BJ自己都用zoom開會

香港啲學校全部用zoom咁濟
擺明想監控

所以依家無得用

點解唔用skype

係一定要安裝，因爲Jami完全decentralised，每一個客戶端要自己同其它客戶端connect

如果你想啲客戶唔使安裝，你可以試下自己host一個Jitsi嘅instance

學歷巴仲冇冇其他 Foss 嘢推介
身邊冇乜人識呢啲

matrix 同 riot 有冇用過？
其實易唔易用

btw 聽朝 try try jami 同研下 jitsi 先

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

Matrix/Riot都得，但係其實佢而家嘅conference call嘅code係用Jitsi做核心
如果你淨係需要conference call，直接用Jitsi
如果你需要埋其它Matrix/Riot提供嘅嘢，用Matrix

直接用Jitsi嘅好處係佢可以直接send一條link俾人用browser開，直接喺browser做conference call，唔使登記賬戶

Matrix/Riot係好強大嘅一個聯絡系統，你當Slack咁。

裝咗vpn有冇分別？

IOS 可以唔比permission

好
聽朝同同事研究下

但 matrix 係會接到所有通訊軟件？

你自己睇：

幫推

遠征

老老豆豆 唔用zoom 用乜好

其實做support 就知
大陸大約上年十月嘅時候block 過Zoom 幾個星期
之後應該傾掂數搞所謂實名
當zoom 知道係大陸IP 要入電話收SMS先可以join meeting

講真 I don’t give a shit on Zoom 有冇大陸背景
講webinar, 其他brand 又唔夠打
講video conference, 其他brand 又唔user friendly. Pro少少果D又貴

最想係Teams 生生性性user friendly d, stable d, 講唒office 365 包埋， 香港Microsoft 做野又懶懶閑

zoom係奧地利都畀幾間U ban左，原因係zoom會侵犯你私隱。

有冇 source ？我想搵但搵唔到，想說服人用過第二個

我朋友係奧地利讀書佢咁同我講，source一陣搵畀你

感謝！

謎底已經解開

英國有冇咁廢
zoom skype 呢d 係平民野，保安系數一定唔夠
美國政府好似有自己既video conferencing system
我諗好多國家都有

冇話 google 信得過